要Fact Check 吉野家單嘢

依單嘢好鬼!! 鬼到好似想當日李力持拍果條假既片一樣!

首先Original Source係大公報, 地球上最沒公信力既報紙。點解個個都不加思索就直接轉發轉載既呢, 佢地知道叫班藍絲罷食吉野家根本沒用, 所以就諗方法要我地擺食, 而合興依個老闆就啱哂依件事,同TVB張假通告一樣, 代表佢講嘢就得, 佢亦都沒得駁係fake news。依家大公報出兩句廿個字唔夠既fake news, , 變相令到小編界人人自危, 唔敢幫D大客出政治抽水post呀。依個先至係大公篇嘢既真正目的。

咁緊張要出post, 係之前睇過"我們與惡的距離", 我唔想自己因為群情將良心當狗肺, 同埋因為我識SSHK裏面既人, 據佢所講根本就沒人俾人炒, 吉野家果邊沒, SSHK果邊都沒, 但我人微言輕, 講出嚟, 又咪個個話我PR話我係鬼。所以, 可唔可以搵個有公信力既人, 或者傳媒朋友, 去double check/reconfirm單嘢。

強烈建議由徐緣去double check/reconfirm單嘢, 一嚟佢係依家單行得勁前, 又話邊個炒咗就過佢檔, 明明佢就識SSHK既老闆Alex Lo, 打個電話就知發生咩事喇。二嚟佢都成日抽連登水, 係時間幫手做下嘢喇。

推

老闆係紅底洗撚fact check 咩傻西
有無炒都唔係重點

但唔KO大公文匯fake news一樣死! 韓國瑜同侵侵都係贏fake news

但係香港吉野家已經冇咗"獅子狗"個POST, 呢個就係真實0既.

真 佢去得撐警就已經係罷食既理由

大家都沒錯, 紅底就係要罷食
但七孔流血還七孔流血, 死還死
究竟大公文匯係咪出咗fake news 陰尻我地, 先係重點。

咁麻煩晒你打比佢
依家再講呢啲野，我淨係feel到吉野家想兩家茶飯都食

樓主你Fact check 咗先啦

前日個post仲係度, 根本沒人留意佢咩底, 知佢紅底都係今日,
係我on9, 個重點係, 大公出 fake news

我fact check都唔會有人信, 我都係想推下D講咗有人信既人出嚟fact check, 而我覺得叫徐緣去做就fit哂

其實吉野家就係乃咗嘢, 就係食咗兩家茶禮以為沒人知
都係果句, 七孔流血還七孔流血, 死還死
究竟大公文匯係咪出咗fake news 陰尻我地, 先係重點。

check乜春呀 而家知佢藍就唔洗諗啦

重點係 黑龍江 出既日本米

都係果句, 七孔流血還七孔流血, 死還死
大公文匯出咗fake news 陰尻我地, 先係重點。

今日被代表嘅係紅底嘅，抵死嘅。佢依招work到落去，就沒撚哂商家佬backup㗎喇

屌，駁唔到

依單嘢要fact check 唔係吉野家抵唔抵死嘅問題，係究竟有沒大公有沒出fake news 帶風向，用fake news去制裁其他商家佬